用飛碟機做口罩消毒器

你塊Steel plate 用induction發熱?
邊隻220V switch好用?

steel plate 係發熱線
arduino 最大都係5v 推唔到一般索制 應該係 5v推12v再推220v
鴨記齊parts

個人建議紫外線同臭氧

會分解同老化塑膠

其實有啲pid controller 連埋ssr直接control 溫度， 唔洗用arduin9

呢套野加個heating element 就用到

搵到 600蚊左右 可以一試

落ssp可能搵到平啲既強國貨，呢啲低技術野佢地可以好平
不過睇下有冇骨氣

Exact7ly, 一隻溫控加熱電偶加發熱線，完

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

用A仔整平好多，我諗100蚊有找
用直流發熱線唔洗搞220v啦，直接用mosfet控12v發熱

好撚貴下，淘淘平好多

比人屌無骨氣

k kwong話uv無用